復活節假後心事區🚬🚬🚬🚬🚬

我愛kaki沙發

我愛盧

我

多謝❤️

我想飲水

樓下派禾

Qq

善妹今晚反底ok？

俾樓g搶左

呢個我輸了
我堅唔記得呢幕

話時話Ted幾好睇

好撚開心呀 聽日又有得番工

係
好撚狗好好笑

巴打唔好咁
我咪又係一樣唔知聽日又收幾點啦

Lm

報驚

樓g返大陸啦

蛆聽晚喎

佢地好勤力溫習緊

新po lm

影唔多相 覺得無咩特別

龍文圖斯

今晚巴黎讓和 李城半和 拜仁下盤
其實無咩信心 小注算

收到劇本
拜秒入1:0
之後下半牙朗入粒追和
90“easy goal絕殺開客主@19.00

想要保頓

我要起g

馬睇會點睇

說話當年forever21 以1100萬月租租下京華中心，成為財經界一時佳話
到正式開業，不論我由門口望入面，企對開地鐵站位置望上面，我都見唔到有男裝
我好好奇，到底呢間野係咪只賣女裝
我想入去求證，但如果佢真係只賣裝，咁我一個人走入去行黎行去咪好柒，所以一直都冇入過去
到今日，銅鑼灣鋪已經執左幾個月，我想問：到底呢間野係咪只賣女裝？

想皇馬

Basement咪男

結衣bb

等ky帶領我

乜執左啦咩？
佢有男裝不過好少囉

日本妹真系唔靚

死唔去 點解死唔去
一起身開艇 條女好正

你睇開泡菜定g那

日本妹著衫好正

寶島用咩插頭
google完有兩款

執左啦
當時成班人計過數
到底sales volume要幾多先可以cover個成本
最後係點計都冇可能

事實 利申 專家

應該兩叉

只可以話靚嘅比例好少

我曼星期四讓1.5/2

110v 兩腳

係咪轉插就得？唔使火牛乜柒？

想你想得好孤寂

真係憑咩

睇下你用咩電器

想你的夜 多希望你能在我身邊

普通叉電話
可能有個夾頭髮

有冇角細既朋友

Me

又唔見你想我

去日本城買轉插就得

屌你老母

樓下一晚夢遺三次

樓下屌欣宜

樓g又威多次 好少有

打完g回來了

好眼訓 頭先訓著左

今晚買⼁乛⼀⼂⼃

兩樣都打

見到讓咁深就知又可以買對家，一係和波一係贏一粒

未諗 岩岩訓醒
今朝好早起身番學 琴晚好夜訓

夾髮要買火牛

56k
城轉左半一

爆牙here

唔準大家買我曼對家

樓下插錯lone

正

樓上比我插錯窿

咁姐係開硬主

禾

要睇下佢係咪水wo
如果日水應該唔駛

聽日番晏

詠lo出水未

沖涼巴做咩DIY

我覺得似引下盤

轉盤前已經買左…

尋日3點訓 返8半

訓 不買了
聽日睇下場美冠盃先

lo你師父係南美返黎未

我賭埋今晚就下星期見了

why

想gun，其實頭先睇錯時間以為12點開波

重心

西面賭球

馬會派錢呀嗎

無哂人 係咪按緊樓跟小妹

贏夠收手

日日都ot既你地其實係為左d咩？

去寶島呀
返黎可能冇錢賭
仲失埋業

收嗲啦

等我入去睇下先

跟

割緊個腎賣出去跟

PSG轉左-2/2.5

按腎入主

入左PSG

年輕人唔好成日話社會唔比機會你地

願主保佑你

個盤咁深 一係上盤一係skip

頭場角係咪轉左水位

?

Yes 初盤1.72，2

買了皇盤
祝大家都羊啦今晚
樓下三個頭場不敗

多謝

你之前講果間bar有無地址or名

幾時講

細波？

幾日前

練心就會角大

我ok

無印象有講過

你買乜

你金魚黎？

角球定細波

好慘, 原來係賺狗糧

係

贏左你要派番俾人

話說巴黎球迷好似冇得入場

我都係

呢個入球大細嘅次序係咪有咩啟示

李斯能晉級嗎

跟
共同進退
我再屌個下盤

KY呢

巴黎full team入佢456球
利申巴黎迷

預04/03ft

10.5有朋友嗎

一開波就有3.5/4s 85水

100% away fg

有冇人gun

按樓買

主要fg了

1.16

跟左wingba 3.5s了

有冇link

公主你今晚一定要中

禾買不切

.............................................................................................................

我個心 好撚痛

而家入啦

我呢？

試後面兩場

梅斯會有一球

而家呢一場

機會係留俾有機會既人, 你而家有機會, 點解唔捉緊呢個機會?

你以為下一場又有同樣機會咩?

下一場個機會就唔係你

PSG禁屌
頂住啊

1c

All in 1.15 fg

C

想入8.5

same

2c

我估10-11c完

3c

針了, 9.5s, 個機會柒了[

sorry公主

善狗 真係唔記得
講開啲咩

入球未呀

Ky係咪已經放棄左我地

不了

18min4c

Ky出左啦

5c

有冇咁刷得呀

搵唔到靚位入角

想入霉斯fg

12.5s ok la

4c 咋 唔係咩

入左

Btw單邊刷，勿高追

岩

自膠

矛所謂啦
講你個frd落club定bar之後就食左條坡妹

係新加坡club

btw你問黎做咩
女人又想想女？

5c now

圖定重心一場？

上一輪巴黎單邊刷左15個

PSG係咪想單邊刷爆C

單刀橫傳

識貨

仆街盧卡斯 唔射走去傳 明明射就入 我入左半客

rip

Thx 盧盧

咁低水

我真all in 左1.15 客goal

PSG 入未

1.4 狗會逼害

Lucas刷角機

你師父出左啦?

我唔要留係香港做狗呀

勇士

低水all in

同個frd講反佢又有興趣
諗住聽晚or後日去club street見識下

我c fu係kaki

食屎 假波 和客

收啦盧

KAKI=高進

唔記得買角呀

PSG goal未？

單邊6c 睇黎要psg領先角球先會慢落黎

呢場至少12c

30mins 0-0 6c

14.5先好諗買s

梅斯0 0 10踢法

psg goal左先好睇角s

失守

Goalllllllll

0:1

卡雲尼鳩鳩鳩鳩鳩鳩鳩鳩鳩

正當放棄之際0:1

Now

0-1

可以入角細

卡雲尼好波 盧卡斯食屎

想買角細嘅咪亂黎

共同敵人馬會

佢話
個坡妹問佢
do u want sth special in singapore?
就帶左條女番酒店

lucas 淨係識扭

客其他未

咁open既咩

Fifa好好用

GOALLLLLLLLL

wt he said, wt i heard
i know nth

02

2:0

半細頂住

屌 想入12.5細 2倍入到1.6都入唔到

停入波未

gg

刷多4角

嘩可以對comment 評分

買左13.5s就goal

搞到香土咁

詠巴個3.5s

半大cashed

嚇其他未啊屌你

半2全3

11.5如何 ？

跟得 就唔會驚

10.5b都似會收皮

我都有gun

原來我今朝買左歐聯🙄
差啲唔記得 我有出埋水
差啲買左雙注 我就奇怪點解户口冇錢 仲以為記錯

快

出多次

psg求嬴 2粒應該收油

即場角點買好

終有一日我會比翁金驊話我大心臟

歐聯全上盤啦，李城走唔遠

🙄

銀牌LOL RANK -1 有冇人來

最後一注錢gchi wingb

我會追細

穩

呢場收錢就買我皇

同首回合買既一樣
冇理由次回合買番自己對家架

係咪同路？

10.5入？

半客cashed

HT 0-2 PSG
6C

入多球先買細

我皇客主 和主 各買100

中場10.5個賠率唔係好大支持咋喎

no

怕神奇更衣室, 等多球先入細

隱藏都廢事

馬德里上盤x2

AGGER

8.5b 入

除非主入一粒 如果唔係巴黎仔應該都唔會點刷

我就唔信皇馬可以雙殺拜仁

拜仁fans表示想反cup 但拜仁冇曬中堅

善妹 等你呀 一齊睇 落注未 我落左喇

馬會雙殺善妹

Hummels應該出到

hummels+alaba

我地又同路 陣間法甲完再落注

停c 20分鐘

kaki係咪要李城

會8c完場吧

不要

一路打lol 一路買波 豬左

馬會first blood

我信梅西會入波

羊左狗會 豬左場game

ky lo蛇 樓雞去哂邊

OK u penta kill jc

三個

一齊睇波

psg仲按屌緊, 角大黨仲有希望

好 一齊睇波

晉級？

識野

對沖成功 角大角細 超

買左晉級

Same

睇黎今晚好多人一齊屌

拜仁落飛落到轉番平手

KAKI有咩高見

我今朝買左喇

你幾時比馬會雙殺

拜仁FULL TEAM

岩岩仲係受讓1.8

學我 一路打LOL 一路唔買 羸左

我信皇馬 冇得輸

屌你老味怕撚左

40蚊當食左個雞翼餐

same 10.5 B 1.98
中場買10.5s 1.83

等8.5 買9.5高水啦 唔覺得會刷

自 睇錯

佢買左大先買細

on9西面

psg換走迪馬利亞

咁快收起天使

8.5出現

竟然換走迪仔

cashed

梅斯有望了

14.5s@1.52😂😂

皇馬 晉級回飛

利雲今晚黎多次

好波

原來唔理智玩角係人既本性

因為陣容出左 拜仁full team

臭無巴利

上星期收起主力 今晚搏盡

皇有咩人

Kaki我買了 不過我唔係hk陪唔到你睇波

上次皇收起三個咪又係贏

你有冇入8.5b？

Kaki我應該繼續同你對

最多值半注, 單邊角 psg又收油

傷左🤔

入左8.5係咪好不智

梅斯準備入波

加油

好呀

20mins to go

0攻勢

8c完

神級停c

3.5s頂多20分鐘呀

無人準備入波！！！！

想問下今晚李城要贏幾粒先晉級？
乜事落大飛

2比0既時候3中龍 宜家都係

唔通真係讓和

2粒
1粒追和

1:0加時
2:0晉級
2:1出局

咁個盤牙婆都sick買了

9.5b

黑哨屌你老母

咁都冇12m

買左細波 有12m做乜鳩

未到禁區

我梅要追返粒

但李城上場英超都冇留力
唔似入到四強

你地有冇試過 戶口負左錢
好似百達通咁
利申試過

字
夠啦

得架咩

點樣可以做到

下半場1c都冇

want g

請問R聯有冇大蛇帶領?

莊家都無預過李城嬴聯賽冠軍

爆c未

拜1.99

9.5s上半場嚇死我了

將戶口啲錢拎晒出黎
再去申請張智財卡
收你手續費 -錢
完

GUN

換走刷角機

30mis6c停到而家

Gun咩

都無話要⋯⋯

7十幾控球

犯規無左個c

流蛇R聯有冇水

我屌你巴黎入多一球唔係好難姐

根本psg入完仲追角大就on9
單邊屌
主隊波皮都掂唔到

我知

無，戒賭了，我只係見過一次1.99贏盤，其餘都輸

你地睇到邊 我好似有delay
7750

下體兩次入決賽
我信佢點都會咬實
上盤有冇同路

1:2 頂實啊

梅西

goal

3.5s頂住

梅西好波！弓

一陣落飛呢？

好

我梅

幾靚

屌你老母梅西好波

冰住

有角了

點會咁架

入注7.5撚下先

好波！冰封入球

好 刷角開始

4.5s頂住呀

角大有機啦
睇下psg仲攻唔攻啦
不過入波就不了

3.5s 頂實呀

大家好，我回來了

屌你老母啊巴黎

咁就實有角😞😭

哇屌你老母即刻升盤

試下和

好波梅西

去了哪兒

PSG縮啦 主隊癲撚左啦

7c

冰封入球！

咪入波呀

即刻有屍
3.5s凍過水

試下比c

又freekick

打機...

入唔到8.5

8c

連c呀

8.5 -1

一入完波就有c, 典入呀

On9 jai

我直屌9.5 大。刷角 試呀

dllm i love u

球證胸鳩佢

唔追大了

psg班柒頭入兩粒就妹下妹下
而家又要爆角爆入波

打wat驚

有種刷到11c

卡雲尼

War3-.-

11c既就抄我愛盧蛇 50次

盧b

入左9.5大

冰封入球

3.5s頂多十分鐘

時間停止系列

皇馬個場有咩好買

psg插撚到咁樣

我皇盤囉

我見到梅西入球諗都唔諗入左最高倍個個

角球

巴德快d開R封撚住個場到完場啦-_-

祝羊

我對沖左先咁玩

Ccccccc

Wing ba 一齊頂

比多c

夠膽刷多一隻

主隊戰鬥力+100%

3.5s頂到聽日去名山callg

來刷2角

抽1位巴打去會比較有誠意d

梅斯快入
和左佢

頂多五分鐘

同求

不了
今日入錢係為賺聽日callg

冇c

2比2

22

2-2

Bomb

PSG食撚屎啦

2:2

yes

3.5咁樣爆

....爆左

痴撚線

4.5s都要頂

盧9仲話上盤穩

我梅斯

1.08唔通開唔出

世界波

以後1蚊不買psg

和埋

抵死逼都唔逼，成班大帝

垃圾巴黎

笑4

果然係小弟愛隊

Bale做咩冇得出

垃圾仔psg

刷c

PSG個龍同紙板有咩分別

咁樣爆3.5真係抵輸

咁早換曬班正選

賽前讓-2/-2.5

Wingba 5ho 死

psg 擺明唔想拎法甲冠軍

Psg踢到咁撚樣仲敢開-2

點解每次都比人絕殺

梅斯win派1

大好機會拎3分

留了

將男哥點睇皇馬拜仁

準備3:2

輸撚埋佢啦PSG

梅斯fk

LM

不了
比我贏半啦

c呢吊

我了

有威脅

要留了

又有罰球

開唔到盤都盤 波都和埋

11c抄100次我愛盧蛇

3.5頂到87分鐘爆 想死

傷

希望變c救巴打

10c完場抽一個含佢

買左psg 收息果d

中眉 差d贏埋

比我贏半ok？

差d入.... 中楣

梅斯快入

9c

嚇4人咩

好撚癲

我皇上番1.9

2more

恭喜8.5既巴打

9

2比3

下面三場 皇 馬 提

2-3

爆晒

CLS

買唔到

屌你老母
唔洗call lu

比多1c求

psg goal

贏個8.5 輸番個4.5s

唔話假波都唔信

報警呀!

4.5s都要豬 siu4

咁都有得爆

D季尾波世界級

抵輸

好野

psg咁都win 無天理

屌見到6賠客勝 入唔切

2018

PSG俾狗屌

下盤

場波一定好好睇

世界級

狗也不屌

90“絕殺爆我4.5s

冇事

都係犘哥正氣

十c 派一百

ft 2 : 3 9c

2017

Gel頭撚？

好睇過電視劇, 高潮迭起

收錢買2:45了

又俾馬會逼害8.5呀買唔到

呢場波咁撚CS 個心都練到就快有病

梅西cashed

覺得主隊有d慘 最後10分鐘踢得好好

屌佢卡雲尼救走第10角

2.19

想g

屌9.5都開唔到

好撚野
訓lu

9.5 3.5s

假波

唔係佢救冇得入

前鋒救C

大家認住佢

好耐冇試過買50派600

玩左成晚 錢又冇
訓既時間又冇
番學既時間又冇 （拎黎訓
我仲得番啲咩

派

練心練到跳到仆街 點訓啊

應該博角，角球直入，咁都入冇天理

派！

派我

我個心好撚痛.jpg

派？

禾又比人打劫

今次真係 真特

Btw 拜仁角大落飛落到

成日叫人派

要曬就要派

角球真好玩 9.5 11.5s兩注

ky： 10.5s又中！

佢出b-.-

咁快重生

4/4.5s都可以爆
隊垃圾唔係贏波入兩球做咩

屌記錯

好憎呢d扑街波，85分鐘之後黎料，頂足85分鐘最後鬆少少氣，最後就爆9你

好睇唔好買
要買既話買角大都唔買盤

要黎通殺班賭仔

買大個陣又冇咁撚勁8x分鐘入3球

唔準鬧我梅

皇馬10.5得1.68

我番黎喇

HI

即場買囉

皇馬半大 串 保頓大點睇

邊隊？

西妹

看球了

仲有冇大蛇有水飲？

同求 練完心好想定定驚

Easy goal 頂bale個位 大家點睇

要羊大錢了

hiiii

fit到漏油

2 3 4全主

bye

........

盲跟先

盧蛇有冇水

我買完245要訓了 不屌了
仲有好多野要搞
仲要返工

1過十

公主

公主我屌你

嗰份

thanks lo

咩

PSG三粒都然唔到

其實psg唔係好勁㗎咋

你係咪買左psg

一哥喎

睇清楚個排名榜

作客不了

梅斯每次主場都好有驚喜㗎

心事：
我仲咳緊
喉嚨了了下有d痰
好似氣管敏管會chur住
除左睇西醫 有冇其他良方

中醫

我幫你通通

飲水 水能醫百病

醫到你嗎小火認

飲開佩夫人

食幾晚DUN燈應該OK

編號
2002
投注類別 讓球
細節
星期二 2 皇家馬德里(主) 對 拜仁慕尼黑(客)
主 [0] @ 1.90 $300
金額 $300.00

輪都唔買拜狗仔

支持盧仔

保頓轉-1盤

好緊張

hl要左大波

李城啪啪啪

蝗辣殺
拜

上呀25城

係呀 $10X1.08

有無真馬link

估唔到李城係英國代表

頭先1.08都要練心

同撚左路

上呀李城 我訓先

李城加油

love u

弓喜羊錢

同路 你買盤定主win定晉級

屌皇馬平半2倍個陣買左
而家平手都1.9倍 我屌

盤晉級

Isco幾有火

me小注晉級

維達爾咁早食黃

Vidal yc

各位晚安

btw今場暫時幾好勢

C7佢入

入佢

隊短一人人墻

又中人牆我操

李城快開半大

搵kroos射啦

我番黎啦

唔比大佬射入更衣室要比人diu c eye

我先系大佬

01

屌球探fake goal 0-1

Fake

好在我睇live

咁都唔入呀 媽呀

中網側呀

窩曹尼瑪裸奔

羅本打門打在網側

老廢物退休啦

真馬入啊

好想訓了 但又想屌球

利雲真係好好J

sick j

thxbb

我呢我呢

你冇J

西面

大碌過利雲

卡斯米路on9

個f5係咪壞左

冇人屌球既

hi

李城

摩笛加油

皇馬上啊

李城都踢得幾好！

比r7通渠

好攰 咁既生活 無曬動力

牙朗要戴帽

我馬入呀

=.=你眼花了

盧打電話未

c朗dum地好可愛

C7 Dllm ar😂😂傻b咁發爛渣

我都dum枱

李城禁屌

上

半大上

Bincma差d

差好多喎老細-_-....

我想佢入咪話差d 死婆

neuer都唔洗跳

0反

Hi好久不見

盧bb

洛賓果腳先叫差啲-_-

咪又係龍都5中=.=

01?

卡華積差d

李城0:1

yes下體

要入夠3球

李城快入翻一粒半場追和先

唔訓既你做緊乜

李城要入三球

保定

睇定來射都唔入拉膠

李城禁屌岩哂馬體。。
打防反

李城要持r冠成就傳奇

波強3:1

我係谷都係咁講😂李城不了

支持25

皇馬快入

嚇死人咩

李城
皇馬
保頓

7屍

差不多入貨了

李城快入

點解個谷冇我？

開波前叫人買角大無人理我😭

不能回頭 多年前早明言不能回頭

咩事呀朱古力

羊巴

kroos 食壺位

谷.....歌到講架😂😂😅

唔開針？

可恨是你這一頭蠻牛

龍都不中😑😑

🤣繼續吹

廿歲A16 已改邪歸正 你問我答

係咪以為自己好能勁😂

拜仁間諜黎

想講皇馬組織幾好

呀朗

屌c7 半單刀

C7C7失去士歌～

我琴日係間鋪就收工果陣 咁岩望到之前個男朋友
佢好似拖住條女 仲豬過我 我姐係點

你又搵個豬過你ex嘅，即係我

即係你好樣過佢

講笑咋

係咪食得弼多😅

好好笑

又COW女

入球了沒有啊

你仲唔夠咩

Hi all
我大佬盧b在不在

Kroos德國間碟

死去訓覺啦 嘈

李城半場追和呀

睇完戲 食緊宵夜😳

順帶一提 我4月頭咪去左旅行 我係台灣機場又遇到EX
我見到佢已經驚到走開左 跟住以為自己睇錯 睇下有其他果段時間飛香港既機啦ok 無 姐係同機 但我坐business遇唔到佢 跟住我等行李果陣佢走埋黎say hi
佢仲要facebook add我話好耐無見

李城追和先啦

你兩個一齊啦，叫叫叫叫叫

睇唔清楚但條女好黑 我皮膚好白 唔知

米挽拉

又唔叫

賓妹

黑色女郎

冇收小弟喔

算啦 咪當自己唔好彩

依個月只係過左19日 但遇到2個ex 想點

盧洪哲近況幸福嗎

O幾?

你有幾多個ex

我仲要已經del左佢 仲比佢玩唔夠 仲要走黎sayhi
搞到我係架機到唔知點咁

hi lo b

你請我再睇👌？

要睇我皇進不進球了

我嗎